［注意］政府早前強推校園驗毒係為收集學生DNA！

校園驗毒係驗尿，尿液有學生嘅DNA，所以政府及警察強制推行
已經驗過嘅同學小心你地嘅腎，同埋寫好不自殺聲明，因為話唔定有一日你突然人間蒸發
未驗嘅話，千萬唔好去驗

唔該forward呢個post俾你嘅同學注意

好耐之前
呢個政府未變質之前都已經好大阻力
今時今日更加唔係幾可能做到 啲細路仔唔驗又或者倒啲水喉水落去可以點 唔通全部唔俾讀書